IG升過百，恆指聽日又爆升啦！！！

聽日上返衫幻易亳無懸念

聽日開咪後囉

聽日一點都唔會升
醒吓啦

又贏

成交應該會好低

我同你賭 J 恆指聽日一定無得升

正